大摩重申領展(00823.HK)「減持」評級 目標價73元

【明報專訊】去年領展（0823）一度挑戰「紅底股」，表現遠勝同業。但摩根士丹利昨日發表報告指出，領展今年將迎來轉捩點，股價將會跑輸其他香港地產股，每基金單位分派（DPU）將放緩，其零售租金收入增長亦會在今年跌穿20%的長期水平（見圖），因此予以「減持」評級。領展昨日跌1.9%，收報76.45元，見52周低。

@日

好似係燈黎

Reit 黎講， 778真係屌打823

又跌啦